點解琴日黑社會冇出到黎

係琴日既光復元朗之中
充滿住前有黑警 後有黑幫既氣氛
但琴日佢地成班竟然無出到黎
到底係收唔夠錢定佢地無賴唔出

衝入個站打人都叫冇出黎？

出咗啦，着咗速龍套衫由村跑出來，白衫軍拍手打氣㖭！

個班制服既姑勿論係唔係先（雖然我覺得係）
但琴日白衫去左邊

最重主要係琴日吹雞吹到扯爆旗咁款
但係琴晚一個白衫都冇 白衫圍頭佬等狗散個陣沖入主戰場既一個都冇

收咗錢仲做咩

仲要一堆宴會相
好似慌死無人知佢地會出咁款

只係白衫人換左衫上左gear

群眾vs群眾，對方嘅演員可以係黑幫可以係condom 仔

人有帶風話只要搞掂班condom 就贏，暫時冇人比帶動，但當仇恨再加落去就好難講

果班黑警咪係lo

可能換咗速龍衫呢

換左套衫就唔認得?

白衫做和理非打氣運物資
畜龍做勇武派衝擊西鐵站

班牛屎學精左，由鳩班閪驚打頭陣，不費一兵一卒，做back up 睇show

番工做黑警
放工做黑幫

黑．警一家
尋日出左B隊者

個個突發性心臟病

佢出黎會俾二十幾萬人圍毆喎！換著我係黑社會都唔會出啦！俾多你黑社會咪一千二百人，佢地本身都係D無賓周嘅撚樣黎架啦！你估係墨西哥果D咩？

屌，成隊喺業面鬥咗成個下晝都睇唔到？

業 對

換咗制服啫

著左狗衫個班姐
我話白衫個班
前兩日唔係話咩u記灰衫一掃而空咩

因為d武器黃咗

有黑警出手已經夠做

唔洗另外俾錢黑社會打人

- 光復上水鄉黑袖手旁觀，黑警迫到示威者跳橋

- 721鄉黑元朗白衣人出手，無差別恐襲市民，黑警就合埋眼當睇唔到

- 728黑警列陣村口、屯重兵於村中保護元朗國鄉黑，再衝入元朗站追擊示威者與正回家市民

照此推斷，黑警出手，鄉黑就唔會出手，完美演繹警鄉黑合作

你又點知full gear 的riot police 唔係白衣人？
喺南邊圍𥚃面換裝又話你知？

蠢人出手

換左衫之嘛

速龍控制到咪唔出住

同29萬人打？米玩啦

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

一人一次嘛
有名黑社會啦
日光日白點出呢
再講有咩本事對甘多人
人多到踩死佢地丫

咪出咗 你盲㗎

換左既制服岀黎姐

呃飲呃食唔做嘢

黑社會係咁，唔奇

換咗衫咪打得 所以冇證囉

有黑警洗咩出

可能佢哋出咗你唔知 換咗套衫 有可能同一班人嚟

琴日有d勇武巴打特別勁，d狗full gear 都唔驚。就咁個堆黑社會，你吹雞未打，鬥人數都輸左。

喂 班黑社會手又話守衛家園好撚威嫁
又話打撚死d黑衫
做咩琴日唔出黎
唔守衛家園喇？打路過市民你地就識

做乜縮撚哂係班警察後面呀？
唔縮入你個媽個閪度？

何妖一早話唔會出

警察借裝備比人著？
唔怪得服從性低咁多
綠衫阻極都阻唔到

南邊圍最近西鐵站，村口紅門尋日關左，有白衫人喺裡面

有黑警打
佢地洗乜出手

班狗係佢地條𡃁
邊隻狗打得狠就升邊個

成班伙記做緊野 佢地又點會咁傻出黎
唔洗差佬唔洗出聲講都明 今日係差佬主場

尋日有偷襲過
而722 鄉只係攞尾彩都係偷襲回家示威
佢地諗過實唔夠主力打, 所以要黑警保護

中聯辦大佬都揚咗啦
仲俾佢地出喎？

咪又入咗西鐵站打呀叔囉

警黑一家
唔洗分得咁清

出咗
著咗制服咋嘛

一路都係到 著左制服之麼

咪出左lo, 換左裝姐

有黑警入站打人仲駛白衫

而家諗番
黑警出 就尿壺收
黑警收 就尿壺出
不愧係警黑一家親

人地係好有腦，有差佬代他們打，他們只做塘邊鶴，負責拍手掌

換左衫著哂gear先出黎啫

維穩費呢啲慳得就慳啦⋯⋯就嚟支爆喇你估好多錢咩

無人俾錢叫佢地開工呀

一個字
驚

換左套衫

屌啲狗咪就係黑社會囉 唔通俾gear佢哋要同你講咩

其實你都唔知佢有冇出，反正狗証都可以做假

出唔出有乜分別？班狗同黑社會一撚樣

我都知道班狗=黑社會
但真圍頭黑社會（白衫）做咩唔出姐
而家諗番應該係用狗好過用黑
班黑既都冇撚用既 最多得個千零二千
人數一定係我地多啲

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

所以咪話班牛屎佬都係靠人多
見你多人咪縮係村入面
等你落單咪成班走出嚟
之前成班講撚到牛屎佬好似少林寺武僧咁
唔知做乜鳩

我估班白衫係引人入橫街窄巷先出
大家無中計，班友咪無出到來

尋日雞地有男義士俾3個白衫佬打

推 呢個緊要

又有爆料求幫手轉段野做gif ， 直播影到 封鎖停車位既情況下同d狗車群拍一齊

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

白衫著左狗衣打人

乜野呀, 人地咪FULL GEAR出左黎囉

周街都催淚彈... 班廢老吸兩下就升天啦..

雞地噚日都有打人，不過只係零星出現

兩兄弟有分工
差佬做野黑社會唔會出 相反黑社會做野差佬唔會出
因為兩個角色有衝突

警合勾結擺左上枱 特首同處長視若無睹 人無恥便無敵

班黑社會人多蝦人少架喳，人多就縮架啦

啲白衫淆底

上次都未收曬$

黑社會點會免費做嘢？

出左, 佢著左製服你睇唔出啫

啲黑社會收晒上次尾數未都係一個問題

上次都收唔夠錢點會仲出嚟

洗撚自己出手。 自己出手又有風險

有出嚟，仲要係有牌的！無牌果班負責係後面打氣！

因為著曬cosplay服

警黑一家親
成堆黑社會瘋狗衝哂出來打人啦

換左套衫你就認唔到？

根本就係速龍小隊

已經出咗，黑社會即係警察，警察即係黑社會

無錢收點出黎丫

說個笑話，
白衫衝入西鐵站打市民係攻擊市民，
畜聾衝入西鐵站打市民係保護市民。

想留力今晚出

咁班黑犬出左嚟打 圍村佬仲洗自己郁手？

出咗啦！衝入站亂打人個班咪喺囉

同黑警傾掂數？
今個禮拜黑警打人，下個禮拜黑幫打人

721 冇錢收

不宜戀戰，黑警上哂gear推根本還唔到手，即刻轉場等佢地疲於奔命，因為咁大堆人應變反應一定慢

唔出手3千，出手過萬

咪著撚曬裝出黎

咪出咗囉，尋日衝晒入去

佢地比黑警保護得貼貼服服
起旁邊食花生

咪衝入站打咗5分鐘，畀綠衫拉返走

白衫怕左我哋啲勇武啦！

人太多

佢地係誘敵入元朗範圍，黑警打柒大家已有效果

圍村果班u記全灰衫，影相果班全白衫

輪更嘛，今日未輸到白衫

輪*

好可能之前條數未都找好
而且有部分人已經黃咗

因為換咗警裝

佢話
因為我冇收到佢地通知

黑社會做野果陣，黑警唔會出手；相反黑警做野果陣黑社會唔會出手

#上水/元朗

樓主啱啱藍轉黃，思維未調整翻

唔係 我只係好奇真老黑未出姐
起我底都知我出左好多次

因為香港警犬已經做埋老黑個份

因為班黑社會琴晚着咗制服

換左衫

留力今晚出

呢張圖應該自行開一個POST 上熱門

講左差佬搞唔掂就到佢地，唔會俾你過夜

呢隻帽好常見 撞款唔出奇
呢張圖係冇fact check嘅消息

係有班灰衫喺西邊圍等左成個下晝。

咩啊
成班出哂嚟啦
換咗套衫就成功fake鳩咗你？

俾盡佢地咪百零二百個
唔係黑警守住門口
佢地一早俾萬幾示威者踩平

Push

做個樣咋班黑社會，以為做晒準備咁款就可以嚇走人

傾掂曬數由黑警出面啦
仲諗住有鄉黑出黎

引你班友出嚟畀黑警打

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

一手料

喺西邊圍上齊裝等你地沖入去

有出，著左制服姐

黑社會不合作運動

佢地應該死守圍村，而且11點清哂場，無人比佢地打

應該係警黑合作
警察果邊提早入場清場 D黑就冇得明目張膽咁入場

咪出左黎撐警囉

因為佢地咁岩全部要個日返工

係咪著左制服認唔到

驚佢地今晚出
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

條村外睇入去無人 但條條巷都一一堆口罩白衫坐左係到

其實好多人用依隻牌子

打老弱殘餘就叻姐，沉晚咁撚多大隻佬夠撚膽咩

咪話行緊囉 又問

幫手投一投 thx
前線發夢討論

班畜龍就係班黑社會辦

咁多人示威，唔出啦，一個人就唔夠大，咁多人打唔過。

想問下最尾段拉咗個頭盔男
之後果班黑色制服係咪除咗mask嘅畜龍？

開大冷氣係室內睇緊警察對暴徒，一地都係花生，咁辛苦出去有錢收咩

問極都拎唔出委任證 依家你知點解啦

因為尋日有著制服

下 有班狗做班黑社會既野 仲出黎做乜9

今晚復仇

有出！白衫換左狗裝

打人手法一樣 根本同一班人

可能見太多人，唔敢出嚟
本來就只係想嚇到啲人唔敢出嚟

今晚出
同721一樣

好多手足都係

因為啲狗咪係
上晒裝又冇委任 當日白衫去做都可以啦

因為佢地識 "be water"

d武器俾人搵到哂

冇武器 班黑幫即刻收哂皮
咪又係同黑警一樣屈裝｜

琴晚南邊圍班撚樣係堂口前面擺左張梳化坐係度食花生

冇比錢就唔出
冇收order咪唔出

出左咪再一次證明警黑合作